{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163045?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포데로사블루게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室·退室時間を厳守してください。 退室時に退室点検をお願いします。 入室人数は予約された人数以外に追加で入室できず、超過人数は厳しく禁止されます。 ご予約の際、キャンセル料を必ずご確認の上、ご予約ください。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することがあり、先に決済された予約が優先的に予約されます。 客室や施設をきれいに使用し、不便な点を減らすため、高声、放歌、放歌、または喧騒な行為、飲酒はご遠慮ください。 入室は最大定員を超えることはできず、客室内でのドジ、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。 退室時には飲食物を分別して厨房器具を洗浄してください。 施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時の責任は利用者にあります。 施設の毀損や破損の際は、宿泊施設の運営者にお知らせください。 客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は状況によって利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。 ペットと未成年者は入室が制限されますので、ご注意ください。 退室時、清掃点検を受けて客室の鍵を返却してください。 予約後、宿泊先に予約確定かどうかを確認してください。 リアルタイム予約の特性上、重複予約が発生することがあり、この場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合は、カスタマーセンターに連絡して手数料を確認してキャンセルしてください。 ご予約の変更ができなかったり、手数料が発生する場合がございますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 キャンセルの場合にはキャンセル払い戻し手数料が適用され、追加人数料金は現地決済となる場合があります。 最大人数を超える場合は、入室及び払い戻しができません。 レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。 業者の物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。 当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。 未成年者は保護者の同行なしには入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室·退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室·退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外に追加で入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、予約人数以外に追加で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつご確認すればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、キャンセル料を必ずご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と一致することがありますか？",
            "answer": "いいえ、客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "入室ができるのは先に決済された予約ですか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設での行為に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室や施設をきれいに使用し、高声、放歌、喧騒な行為、飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのドジ、魚、チョングクチャンなどの調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物を分別して厨房器具を洗浄し、退室点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットと未成年者は入室が制限されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用制限があるサービスや施設はありますか？",
            "answer": "はい、付加サービスや付帯施設は状況によって利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックインの場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失時には利用者が弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用いただく場合はご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行なしに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには入室できず、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は一致しますか？",
            "answer": "いいえ、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 705,
        "QA": 699
    }
}